如果俾一百億美金你但係唔可以

拍拖 結婚 屌女 叫雞 即係做一世青頭
要錢唔要女
要女唔要錢

如果我拎錢前已經破左處咁點計

然後攞1億 outsource 出去搵人 suffer

咁由佢 但係之後要禁慾

留名頂爛市

假設唔可以用呢個方法

打飛機都唔比？

已經習慣咗 快俾錢我

係

我50萬ok, 橫惦都注定一世打j

ps, 留名等睇人倒貼唔屌女， 因為太多女屌太辛苦咁話。

有乜問題
我冇錢都過緊噤嘅生活

新增條件：非處打飛機都唔俾

打J 屌公仔已經夠

我OK
買個島去住連女都冇就唔會有呢三樣野既煩惱

都係揀要錢
就算冇得扑野
有錢既話重可以有其他娛樂
遊艇私人飛機鮑參翅肚之類

對唔住 我收返我嘅言諭

制，做左億萬富翁之後日日屌仔

同我而家生活一樣，仲要多左一百億美金，點會唔制

咁撚有錢

每日炒股 得閒去旅行 遊車河 睇吓波

打飛機都無時間啦

Ok 呢個po又要俾gay佬騎劫

推

我要一億夠 取消番啲條件thanks

請投票

我賺錢都係為咗酒池肉林

呢家係酒池肉林 但係冇女

真係好想知連登仔會點揀

唔拍拖 唔叫雞 唔扑野 唔打飛機

都可以講百幾個女僕日日係床頭含到你醒

日日夢遺

連登仔真係創意無限

唔可以屌女，咁可以屌仔

新增條件：唔可以有性接觸

You play all la

收左錢再用1億(港紙)買起監察者人頭

唔好再搵漏洞

假設一犯規就全身自爆死

我要，叫鴨

有冇啲揀要女唔要錢嘅可以出嚟開下聲

樓主啲條件任加既喂

因為你班仆街係咁又話咩含撚又話殺人 原意係要做一世青頭

搵啲好撚正嘅偽娘屌

可以

總之唔可以有女

是撚旦啦 幾時過數？

一應承即俾

咁屌男既或暫比男屌得唔得

可唔可以同女正常社交先

可以 但係零性接觸

咁一定係揀錢
可以換一生自由 做咩都得

冇得屌女俾幾多錢我都冇用啦

可唔可以再講下點解

你應該set做要割左細佬lo

痴線 可以屌男人 老蓮都制

本身係絲係咪可以無條件地攞 又唔要女又唔打飛機

MC Yip我屌啊
屌到佢射都得

比男人屌爆我屎眼都制

我唔屌女架喎
我俾女騎架

我要有頂住頂住 有錢可以解決 但係一世都解決唔到嘅感覺

乜連登有女架咩

收左公錢轉做0仔比人屌

屌仔

你又唔係唔知呢度最多gay佬，應該ban埋同仔扑野先喺呢到問

可以夢遺

人妖點計

冇閪同波嘅人妖就ok

生存同繁殖係人既基本慾望
食訓痾屌全部必需品黎
冇得屌女咪違反自己天性
錢最多滿足到物質需求
最大好處只係唔使返工咁囉

包起d女抽水 之後自己打飛機

要錢 玩四五年之後要番女 還番一百億比你
淨係放定期都有錢過李嘉誠

我覺得你講中大部分揀要女嘅人嘅心聲 但係屌女同食訓屙唔同 唔屌唔會死 呢個會唔會係揀屌女既準則

一用左啲錢就冇得返轉頭一犯規就自爆死

拎幾萬蚊去做化學閹割
成世冇性慾

其他錢拎去做其他更有意義嘅野

一世青頭都可以打飛機架喎 不過你前面個新加條件連打飛機都唔畀

打飛機ok 抽水唔得

喂大佬拍拖都唔得 最多我錫完摷完扯行旗自己搞掂 條女一掂我碌鳩就爆炸咁得未

唔明呢啲post開嚟做乜撚嘢

我係想講有屌過女連打飛機都唔俾

好彩我有得打飛機

總結規則：
得處可以打飛機
禁止任何男女性接觸i.e.偽娘可以
人妖唔可以有波同閪
唔可以戀愛i.e.拍拖 結婚

連登仔大把基佬
唔洗錢都制

漏左唔可以搵人頂
一犯規自爆死
開始左冇得番轉頭

冇咩問題
我寧願畀啲好生活我老豆過 有冇得屌女又如何

真男人

叫d女強姦我咪得

屌你睇清楚d
自爆死

我會派晒比有需要的人

拎錢再屌樓主個屎眼

要錢，屌仔

Ok 利申：巴 非基 但吹你唔漲

咁唔要一億係咪即刻有女？

屌仔囉

唔係

每個月比十萬出去搵個靚女綁架我兼強姦我

又一個盲嘅

請留意#84
規則大全

搵個0仔拎完筆錢再叫佢分啲比我

屌 早知bam埋男男

又唔係咩真男人
我都鍾意女人 但係有冇得屌係咪真係咁重要

搵個中意人獸交既人拎錢
再分比我

直接搵個性冷感嘅人攞錢唔係最好咩

我拎少一億然後做齊所有野

拎咗錢即刻自爆死都有so，大拿拿一百億美金

咁有咩意思

講到唔拎就有女屌咁

一百億喎
唔屌咪唔屌

搵女屌我含我

大把成世處男窮撚 .

ps: 唔俾打飛機我都係會accept

請留意#84

唔撚覆你，你自爆死啦

明益gay佬

想像唔到

留意#84
如果係處可以打飛機

細路仔先ff呢d野
俾完錢搵人24小時監視你？
磨J即收返d錢？
你ff俾錢之後要切J都無咁嬲
on99

喺個全港最大既同性戀討論區講唔俾屌女叫雞

出錢叫女強姦自己得唔得

可以俾人屌？

仔囉 差唔多姐

反正係唔係都無女

留意#84

屌偽娘得唔得

#84啊 你老母

大家著d野隔住屌咪接觸唔到囉，咁樣都唔算性接觸啦

seed呢屌

同性戀論壇.jpg

假設所有規則都要嚴格遵守 無得中途放棄

揀錢只會快樂一時 後悔一世

求番號

ABP-572

拎d錢去研究點樣唔屌閪都有高潮感覺，用科學方法話比個腦聽有閪屌咪得

冇一百億都係冇女 要錢算

倒貼100億都制

性冷感都會想拍拖果啲嫁
所以要搵啲特別啲既

無錢都已經諗住咁做...

有錢收 唔做依D無問題
從來都無女 打J打咁多年 我都打夠 係時候休息下
唔成問題

哼， 你拿拿手俾錢我都得了

習慣有得睇 冇得食女

我ok
日日請女視覺、聽覺滿足我
再用幾百萬研發隻電子飛機杯
其他錢唔賭唔毒 點用都用唔晒

輕鬆忍到， 狀態： 軟皮蛇中。。。

樓主不如一開始就話有咗錢之後就冇咗條撚仲好啦
係咁加規矩又唔俾性接解又唔俾打飛機

可以俾仔屌咁無問題
利申絲

一百萬美金都OK

有女有老婆嗰啲問下佢地制唔制 又唔使成日比人屌 分分鐘仲爽lur飯應跟你走

男同性戀咪好著數

連登仔依家都係啦

你食左禁果 慘過你做青頭

要錢 轉屌仔或者被女屌

要錢又要仔

屌
你不如話用一百億換人條J

轉gay咪得

Seed

成日問埋呢d無謂假設性問題

支持樓主拎左一百億之後，自己拎一億

其餘九十九億平分俾成班巴打拎去屌女

連登仔好多都打J打過世 所以係零成本

要真愛。哈利

變性變女人再玩男人

就係要你頂住頂住
係一個克服慾望嘅挑戰

叫條女變男人之後再變女人。算唔算？

ok, pm me

我唔要一百億啦，你俾條女我屌好唔好

1億美金都得
但如果條件係要切埋J 咁就不了

日日比仔屌 利申：非基

咁梗係要錢啦

要錢! 對我嚟講毫無代價

#84 人妖冇閪冇波就ok
Btw連登仔

唔好

Gay佬唔屌女

咁咪以後冇得屌你老母囉

姐係唔可以抽水渣波
但無話唔可以𥄫女喎
整𥄫唔屌都夠做喇哂
不過我寧願要好多女

啲基佬一定正評哂

性接觸唔可以#84 其他ok

利用科學 令自己變為神

叫條靚女幫我揼骨算唔算

玩sm得唔得

一百億美金我買架火箭飛上太空屌外星人啦

你現在正處於全港最大…

冇話唔可以吊騾仔

#84 啊 on9

冇錢邊有女

Gay佬又贏

錢呢？

唔洗諗實簡錢
點解會有人簡女

暫時有913個人揀女

100%無問題。

咁咪屌男人

我唔收錢都得 不過我要換每日返工唔塞車

如果日日有西屌仲要靚女
同埋日日返工但好有錢

你會點揀

唔使返工喎

要錢唔要女

當你經歷左拍拖、分手、又拍拖、結婚、生活磨擦
你就明白咩叫其實毒撚一個更開心
寧願成世無拍過拖
知道點解人生最開心係升官發財死老婆

結論：樓主係A0毒撚